今晚無警察翻工？

泊咗喺街三粒鐘都無人抄，本身都預咗交低三百二。

去曬年宵花市

去完元朗花巿泊街都無事

多謝政府。

等初一幫大家開年，你地去拜年就一個鐘一張

無謂玩串個party la